恭喜牛軍

得到燈神指示 聽日一齊gogogo

雲神指示十分清晰
教徒們看懂了嗎

聽日一定“高”開

俾佢地得戚一日半日

u right

貿易戰？邊撚到戰呀，睇過！？

牛軍已戰勝

今日即日牛已賺 唔敢過夜

收皮啦你 成L日轉邊 唯恐天下不亂

我都係大好友黎

好友需要你

笑死